%@Dif:2
Parmi les quatre figures suivantes, reproduis sur une feuille de
papier quadrillé celles qui ont un ou plusieurs axes de symétrie, puis
tracer ces axes.
\begin{multicols}{2}
  \begin{myenumerate}
    \item\[\includegraphics{symetrie604exo015-1}\]
\item\[\includegraphics{symetrie604exo015-2}\]
\item\[\includegraphics{symetrie604exo015-3}\]
\item\[\includegraphics{symetrie604exo015-4}\]
  \end{myenumerate}
\end{multicols}